有d野可能真係天注定

話說今晚要坐9點半飛加拿大班機，咁好正常我6點半同我媽去到機場check in,啊 點知先醒起 原來依加入加拿大境係要申請個電子旅行簽證。咁我一早整左，我媽其實都一早已經整過 可惜係兩個星期前 佢換左本新passport 一時醒唔返起 要重新再申請過 咁ok無問題 通常申請完好快批 馬上整。

其實今晚班機我個ex都會搭，但我地已經無左聯繫。而且有可能佢會同佢條新仔一齊搭。但我都有一刻諗如果一陣撞到佢會點呢。

好正當我整完，慢慢過左半個鐘。點解仲未批既，咁我媽開始擔心啦 話我係咪填錯 馬上再填過 因為通常即批或20分鐘之內。好 我再申請第二次 ，如是者，又過左半個鐘， 又無批wo 好唔對路 唔通真係出左咩問題？ 如是者 我地走去counter 到問職員點算 佢地話如果搞唔店唯有比錢改機票。 咁好啦。。依加已經8:50 我最後再試整多一次 點知即批左 正當我好似從黑暗中望到一線曙光既時候 馬上9沖上counter 點知已經 轉左做第間航空公司 原來已經close曬 ，check in 唔到 一定要改期 又要比幾千轉新機位，而且仲要係聽日個班航班有位先得，咁個刻我真係好責怪自己 點解我頭一兩次會都填錯 到左9:52分 我第二次申請既eTA 竟然批左 到左11:30 我岩岩返到屋企 第一封eTA 竟然都批左 嗯 我屌 可能真係整定我搭唔到今晚班飛機 可能真係整定以後都唔會再見到你 各自各返翻去自己生活 做返陌生人

怪老母

我覺得係天意

諗多左 早d休息

係既巴打

唔好ff咁多

天意啦 唔關老母事
更何況原來你冇填錯野

係 成日天馬行空係我弱點

俾你見到又點 咪盞唔開心
返加拿大重新做人啦

係ar 盡曬力啦

嗯 雖然分左半年 但真係見到應該都會有少少⋯
好🔥